羅冠聰dp後，黃之鋒最開心

聽講有人就夠21歲
港島個位唔知俾邊個選呢